有冇絲食過哩隻酵素

我見丁丁介紹得如火如荼 又話輕左
我想知係咪真係冇副作用？
對身體係咪真係冇影響？

食下蕉滑腸算了

咁多野唔撚食食呢啲

例如？
btw想知排下宿便有咩問題

火麻仁

又唔係排水管有水垢
邊會有宿便呢樣野
便秘食生果飲水啦
要酵素食發酵食品啦

飲水食生果食菜就夠

火麻仁好寒
飲兩日已經會肚屙

食過 無用